﻿Сущность People реализует группу людей разного возраста.
В конструкторе задается список людей.
Метод Sort сортирует список людей.
Метод SearchPeople с помощью бинарного поиска ищет имя человека в отсортированном списке по возрасту. 